原來梳打水可以減輕tg影響

之前見到有人話為左要玻璃樽，專登買啤酒黎倒。

啱啱睇到，原來梳打水可以減輕tg影響。咁不如每人都帶支perrier，就算剩係攞黎飲，喉嚨都應該可以舒服d。

用完之後，個樽就可以交俾人回收

唔使用 pierre 咁貴嘅，有泰國玻璃水

係喎，醒唔起

去759買san pellegrino 都好平

點解泰國D樽可以做到咁硬 ... 扑死人架

梳打水溝嘢飲都幾正

踩到可能會仆死

但泰國梳打水唔係扭蓋，無咁方便